多唔多80後，85前的A0? 入來揮個手

春袋都皺晒皮

30幾A0 好彩我唔係